叫光復香港時代革命 但唔支持港獨係咩心態

唔認同梁天琦主張 咁叫咩人地句口號

721後劉細良：光復香港 時代革命會俾共產黨入
發現分化失敗 咪轉而膠化時代革命
整啲山寨到不得了嘅頭套 咩不要有毒催淚彈
對唔住 我get到嘅意思係你接受催淚彈 不過有毒就唔好喇
細良好嘢！多謝細良！

in 細良we trust